美國貿易代表辦公室：中美期待及時履行貿易協議規定

From Now news

都係搵錢緊要

提醒中國夠鐘買野

垃圾老美都係愛財如命
算啦，股市升最緊要

揸揸手算啦

美國回血劍

侵侵好嬲呀

問題係中國有無準時做曬所有佢既承諾

中國班仆街好似淨係買農產品

連登仔：又撚狗

好似有開放金融 唔洗合資

撞正大選同武漢肺炎, 香港唔通真係咁唔好彩

美國而家要錢，可能真係會出賣香港

係, 最怕大陸唔履行協議
第一階段都幾辣下....

句野點樣解讀成出賣香港

樓上comment乜事
叫支那找數咪岩囉

準備同華為合作。

強國又贏.

關出賣香港咩事
成份trade deal對支那根本就冇乜利

D comment 好古怪

想知支那交唔到數會點?

有咩關係
個貿易協議單方面對美國有利, 要支那比成千億,
支那2/3月出埋文話因為疫情準備撕毀個協議, 而家又話期待返, 即係支那真係同美國玩唔起

臭閪蚑那會履行

唔係提佢俾錢咁解咩? 香港有冇事都要俾架啦

係夠鐘check功課, 睇下有無準時買貨

中國課足金美帝都會俾返相應quality既產品佢既

你可能覺得冇問題, 但香港份報告明明應該搞掂, 依家hold起咗話等人大兩會再算, 不過我唔覺得真係關人大兩會事囉, 反而香港份報告似成為貿易戰嘅籌碼, 如果依幾個星期大陸冇做到承諾咗嘅嘢, 美國就會用香港份報告懲罰中國, 相反中國聽話買足美國嘅農產品, 香港份報告就會鬆手好多!

你明唔明?

明顯係打去投降
之前仲講到話撕毀咁
中共無論點做對香港都有利

俾面支那先咁講姐
說話背後係話緊支那你而家做唔到wo，快d追返d數，唔係懲罰你

中國交左好多賠款
即係加重國內經濟問題
香港重要性又會上升
對香港一樣有利

明唔明？

夠鐘比錢 唔好走數la

你今個月買夠大豆未?

交唔到咪再罰重d

再唔係咪沒收佢美債同埋支那人美國資產囉

原全de couple 香港仲condom 啦

但香港依家就極度需要美國嘅助力去停止政府同黑警濫捕濫告濫權, 你講嘅嘢係啱, 不過遠水救唔到近火呢, 而且依個香港人權報告一年先一次, 下年都唔知仲係唔係trump做!

好易理解啫。

你完全正確
係時間問題
中共可能交保護費而換取時間搞香港
香港可能要捱耐啲

成堆可疑comment帶風向

個香港報告delay反而大影響

明明只係好簡單叫支那找數
都可以解讀成支那又贏

依家太多case上緊庭, 如果美國依個時候出可能對班紅官造成壓力, 而且6月前相信黑警會再有多幾次大搜捕, 我自己好希望有嘢可以壓制下班仆街, 因為手足依家好需要外國勢力幫手

其實我對份報告delay覺得好憂慮

呢個大獲 但唔見有咩人講

美國全方位打擊中國就必定。
用香港嚟玩亦必定。
中國用香港嚟吸水又必定。
係得中國找貿易協議條數都唔肯定。
如果肯定埋，咁中國用香港吸水找數俾美國就幾肯定。

基於債主唔想債仔破產係定律⋯⋯
咁美港關係法就要保留。

其實經濟壓力先係最大因素
經濟上需要香港
搞死香港就無左個白手套
取消關係法就真攬炒
人權法呢d就只係趕走左班驚死既人 但就推下一班一心留係大灣區既人。

唔找數就寫衰你香港報告
寫衰你就無得用香港回血
咁就迫你找數/簽不平等條約
咁對香港既依賴就更加大

最好一個美國不平等條約
再引來一大堆不平等條約
到時自貿區變晒租界
又會有一堆堆好靚嘅西式建築
好似沙面、上海同漢口呢類

其實一聽話delay已經個心一沉, 再聽埋話美中貿易談判重開就好撚擔心! 依家美國因為武漢肺炎已經夠麻煩, 會唔會出重手都成問題, 如果支那肯找住1/2或1/3數, 我覺得侵侵係會為咗連任暫時讓步, 當然長遠嚟講支那都係冇運行, 但正如上面所講, 香港依家極度需要外力去停止共狗!

可惜美國so far做唔出呢一步

但連制裁d官同埋親支議員都未做

連登仔出黎燈支爆啦

呢幾日出咗報告
支那最近重開工廠
支那出口又再遠超入口

即係繼續無賴

無架啦
黎明前既黑暗係好長時間
不過你都唔會預取消關係法
取消左既話佢更加閉門打仔都無歐美理

用緊香港份報告去威脅中國都係好事

口罩

我理解到嘅係美國會定期check 住支那有冇反口喎

至少人權法制裁先啦

我當然明啦, 而家支那係玩緊野, 我可以100%肯定兩會對外係會軟左, 其實一早已放曬風, 你睇下上禮拜寫無道德底線戰爭個位將軍出來話"唔會文統同武統台灣, 美國其實好勁"就知, 無啦啦做咩會係南華早報咁講野? 南華早報係馬云既, 即係共產黨喉舌, 呢D你知我知美國都知.
你似乎驚緊支那對美國好美國會心軟? 美國成個大戰略係要搞死支那, 法律上(帶領全世界叫支那賠錢), 軍事上(尼米茲號而家係支那門口遊緊), 外交上(台灣入聯合國), 美國20幾年來對支那好換來既只係支那要稱霸世界, 美國而家睇撚穿左支那想點, 美國唔通支那買多D野就將呢年幾兩年咁多部署退返曬?

退番哂貨啦？

因為有國會，所以點都會有D嘢用人權法做下

一見到老美，已經唔駛睇你D垃圾字落去
係監倉讀下書先做5毛

唔夠野食 梗係買野食

出咩賣 痴撚線 不嬲美國都係利益至上 香港只係其中一隻棋做談判籌碼 係連燈仔自己一廂情願打飛機
講真非人權國家大撚把 又唔見佢地幫
接受自己係condom 心情會無咁難過

原來淡友

有閪分別
一樣用行政手段玩殘你

成個post怪到仆街
出面又突然同時幾個淡友post

我又唔係咁睇
次次推香港出黎話你搞鳩香港就加你關稅
咁已經有用

喂屌 之前明明話中美談判要將香港問題放埋上談判桌
以家香港問題仲衰左 但老美都接受大陸offer 原來錢夠多就得 咁唔撚係為錢賣盟友呀？ 人地肯幫 重視你就話幫佢講說話ja 不過香港人都好撚可憐架喇 美帝唔幫既話跟本無人理 唯有呃自己當睇唔到囉

消耗中共資源

叫支那找數
都可以解讀成輸了

本來個deal放香港上談判枱 係以解放香港作為其中一個談判條件 屌你 以家係 只要有錢 香港係點都無所謂

咁都唔撚係出賣 同小粉紅d打飛機有咩分別

根本唔係白痴就係帶風向

所以唔明白出面KOL
仲覺得係為利益
根本就係國策要滅共
根本香港問題一定係會俾美國好好運用

真好笑 你幾時有見過美國肯用香港單一議題作為關稅條件 迫支那放過香港 無呀屌 只要買農產品 改善貿差 就可以撒關稅 香港問題係是撚旦夾埋落去拎光環架咋屌

不得不承認美國奶共奶得好緊要
美國口交部: Donald Trump

暗示支那要準時找數，有咩問題？

又屈毛
咪繼續精神勝利大法囉

唔係奶共 係睇錢份上 原來所謂既意識形態矛盾只係伴攻 一早放撚棄左

叫中國係時候俾錢了..

根本擺到明不得不承認美國奶共奶得好緊要
美國口交部: Donald Trump
條民主人權法案又係吹水法案，而家暫停唔交報告，因為利益關係，傾好咗貿易deal，之後過一個月再口交話香港人權有問題，然後又拎啲利益，之後再慢慢傾deal, 人人都知美國拎香港做議題攞着數，所以根本唔會幫到香港
咪由得班人繼續奶美國，係奶支共嘅美國
支共而家就係不惜一切，知美國攬炒唔起先愈係咁高調插手香港
近依一個月而黎係以往未曾試過
所以你話條法案同trump得口交
立咗法案而家仲衰過之前
因為支共真係唔撚驚

信美國

大家覺得trump 會出賣香港既 全部都係on9
香港牌係春袋中既舂袋 香應該送多d子彈俾trump

太多人誤解

支那真係好，印錢就買到美帝貨
每隻支那狗個電子錢加個零，又唔會有支爆，真係贏撚哂

以家感覺美國係意識形態戰場係純粹抱住你做就做
唔做當你放棄咁 根本無幫過任何野
大陸一直用生意威脅企業作出政治取向表態
美國政府有沒針對過呢樣野反擊？
除左世衛單野同政府錢銀有關 其他一向唔理
condom到咁都係盟友
黃店就係咁批鬥 一到美帝就唔敢出聲
垃圾

冇人懷疑長遠計美國都係要整死支那, 不過上面已經講過自己睇法, 就係香港依家極度需要外力去壓止支共持續打壓香港人, 尤其係依排好多手足要上庭, 同埋6月前黑警應該又會高調鳩拉鳩告!

？支那印到美金？

無錯. 你成個國策係咁,
條人權法已經係一個武器, 佢地有人研究點用先比到支那最大傷害

報迫來自新華社
bbc好似無報導

..........支幣係唔可以直接印錢買美國貨喎

冇錯
因應中國威脅不斷升溫，美國共和黨籍眾議院少數黨領袖麥卡錫（Kevin McCarthy）於當地時間7日宣佈，將成立15人「中國特別工作組」（China Task Force），聚焦中國影響力行動、經濟威脅，以及科技野心，並由外委會共和黨首席議員麥考爾（Michael McCaul）擔任主席。

Trump跟本係咁多任共和黨總統最軟弱果個
條友跟本應該入民主黨只係佢背景係傳統產業

不過支共一定死都唔退讓
除非真係經濟完全頂唔到

邊句講

已經唔講reagan
比兩個bush為左連任都出左兵啦
美國死撚左咁多人個總統仲xi is my fd

帶風向

尋日新聞。

bbc 見不到有報道

成班三毛吹淡風痴撚線

咁唔通貿易代表辦公室話期待貿易協定撕裂
我地可以打柒你個仆街

簽咗約就預咗要履行㗎啦
成班三毛痴撚線